金融瘟疫的先兆：富豪雪糕車入大埔圍村賣雪糕

今日睇大J最新一集，《「它」竟然直接來了我們家門前?! 這是什麽狀況?!》

一部富豪雪糕車，居然駛入大J所住的村屋區，嚇到村民紛紛走出來，以為自己有幻覺。
但原來係真的！而且司機話自己上禮拜已經入過一次，今次係第二次了。

證明：
尖沙嘴、中環、沙田等旺區已經完全冇遊人，
只好入住宅區去賣雪糕（仲要係村屋）。

天降異象，危機必生。
道指熔斷，雪糕車入圍村！

關叉事
個個驚瘟疫去行山/唔出街，村仲多人過旺角
邊度多人咪去邊囉

咪係 你試下係山上面開7仔 OK
一日生意額仲多過LKF呀

試下去獅子山郊野公園/畢架山條車路上

賣

03年嗰陣啲雪糕車去埋屯門啲住宅區賣雪糕賺學生錢

如果今年呢個情況再現，先至真真正正叫經濟瘟疫嘅先兆

以前樓下成日都有
唔出奇
晚晚都聽到雪糕車聲

Push

2星期前左右朋友住個村屋都有雪糕車入，
d街坊又以為自己幻聽

有咩咁奇
富善成日都見到架啦
泊係巴士總站出面

我就係咁意思啦
商業區冇人，所以雪糕車唔去

邊度有生意就去邊度啦
大家開心就好

入圍村 同 係巴士總站 兩回事wor

美食車要固定地點，但係雪糕車最正係可以周圍停

富善都係住宅區
都係大埔
可能係同一架

富豪雪糕，給你死前回憶

上個月屯門都有入過…仲有連續2，3個星期六都見到…可能見生意仲好過停係市中心等客

點解富豪架雪糕車唔係volvo？

咪又係支那人做嘅，回乜9憶